屯市落晒閘，成個商場同條街冇乜人

哇 真喺死城咁

黑警成功令大西北響應罷市

平時仲會有好多人行，但今日人都唔多個
輕鐵仲要有大把位

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

d 黑社會間接令我地今日半擺工 同成功光復到屯門元朗